「吉利汽車」激活員工，向國家釋放人材。

報道指出，吉利要提升團隊戰鬥力，適用於轉型的管理層和待激活員工，會就一線、非一線、管理層3類員工群組設計不同的培訓方案。

員工在培訓期間獲發放基本及職位工資，不發放績效工資。意味工資會大降，不少員工因而選擇離職。

培訓完成後，有一定比例的員工不能過關，被解除勞動合約，且沒有賠償。

報道又另引述消息稱，吉利藉計劃變相裁減20%普通員工及30%管理層。

發大財！全面小康。

地攤人才

車房人才

回鄉創業

五毛無資格無post

向社會釋出人才=裁員

回鄉創業既野，你識條春咩

好有正能量牙

吉利啲車又貴又樣衰

Push

中國人真係黑都講到白

笑能死😹😹😹